星期四大奇蹟日 股市高開二千點

我啲牛牛要翻生

訓啦，柒頭

得千三

drop梗了

正股撚又贏

in 正股 we trust
別人恐懼更應該貪婪